係支國的國際學校因為怕品牌受損，走佬了

是咁的，支國強化教育管制，做好多嚴格的教育條款
咁支國的洗腦教育就係柒架啦，怕跟獨裁教材之後搞到自己學校品牌受損就撤走了
唔知幾時到香港，國際學校一樣要聽黨話跟黨走

國際文宣好需要大家 -
每POST更新18/4

力量及效果可能微不足道，但積小成多可能有意想不到的效果出現

點解仲有Twitter，Reddit戰線？因為香港人仲未有第二個平台連繫全世界，最重要係全球支持香港的政要，組織仲係Twitter為主要活躍，短時間難以找到取代

Gab戰線(右派Twitter)
唔啱聽 = FAKE NEWS 傳媒界的不安

香港自由被鎮壓

香港問題 - 國際義務

818判刑 - 美國

GAB新手使用訂閱推薦
nikki_miumiu

hkdnow

Nick 😷 Fight For Freedom

langley127

TimCheung

Twitter本日推薦 每日更新
洗腦教育

黎智英

獨裁政權 - 香港共府

Twitter新手使用訂閱推薦
小白鼠先生 （新手Follow佢就好多野推同睇）

Tweets大合集:

ＲＥＤＤＩＴ

懶西方法：

提醒：做任何國際戰線好難有即時效果，極限只係係一個國際平台發表自己的聲音同維持唔會比人遺忘(即係係上面做文宣)，唔會做完一個Rt 回一個有關香港的POST就幫到好多

.

push

Push

【！召集英語旁聽師！】

英語審訊法庭要人！
越嚟越多社運案件進入審訊程序，
現有旁聽師可能要跑幾場，
面對英語審訊或者會感到無能為力，
如果自問英語能力唔錯，
但係又未搵到崗位嘅你，
怕羞唔知點踏出第一步嘅妳，
唔好左度右度，立即行動！
面對困難，請各位迎難而上！
等你！

We want YOU to sit in on English trials!
As more antiELAB cases are entering trial proceedings, many sit in experts(旁聽師) sit in on several courts every day and find themselves incapable of understanding English trials.
If you’re looking for a way to contribute, and you happen to be fluent in English, your time has come!

Don’t be shy and hesitant! Take the initiative to become an expert of sitting in on English trials.

Join us!
·
聯絡天水連線：@tswcbot

Source :

掛住睇Viu

睇緊viu都推下

睇緊viu都好快入嚟喎

Thank

我放棄追po啦

ml

對比之下，人哋tvb打手嗰啲po就

香港都一樣, 睇下幾時有國際學校唔做

想更詳細知，可以睇下

我估都快，我都估唔撚到國際學校都要跟機做＂國家安全教育＂

怕柒

今日實推唔到去熱1

咁跟獨裁教育係柒Ｄ的

去到熱6熱7當贏左

美斯唔見咗

有熱就算啦
熱1可遇不可求

推到快撚到

推

只會更加家庭走，黃藍都係

求眼尾見到就得

所以咪放棄追po囉

上咗啦

之前深圳個間英國國際學校賣廣告賣到落馬洲口岸

無追但繼續入面鳩嗡緊

討論唔到啦推得咁快

咁都上到

儲落啲fans咁多

女

唔想有Fans哩D野
有人代替我做，我可以即家交捧

之前話成萬個學生退學，係怕去到後期港共會封關唔比人走

又唔係fans 嘅，應該係followers

總加速師

最後都上到熱6

認真 希望cctvb唔好炒個班打手 ViuTV好需要佢地繼續曲線支持

我们中国人不吃这一套！
孔子學院就得架啦！
其實中國人唔識字都得
識個「黨」字就得架啦

可能老師走得快D 未來兩三年會有斷層

up

應該大部份係依1~2年內全面撤出香港

P

香港果啲賺咁多會唔會撤

我又唔信班白左走啦
班細路又唔係佢地
人民幣又香

香港可能D國際學校選擇跟黨走,唱英文版紅歌歌頒共產黨

因為香港真係太好賺錢

行撚開啦

ours

通水有戰爭風險咋